突發 文翠珊今日將面對黨內不信任動議

The chairman of the backbench 1922 committee of Conservative MPs said: ”The threshold of 15% of the parliamentary party seeking a vote of confidence in the leader of the Conservative Party has been exceeded.

“In accordance with the rules, a ballot will be held between 1800 and 2000 on Wednesday 12th December in committee room 14 of the House of Commons.

”The votes will be counted immediately afterwards and an announcement will be made as soon as possible in the evening.

“Arrangements for the announcement will be released later today.

”I will be available to answer questions about this process on Abingdon Green from 0800 hrs.“

閪婆

BREAKING: Threshold for a no confidence vote in Theresa May has been reached.
The ballot will be held from 6pm to 8pm this evening

走啦, 垃圾婆

係時候沽定英磅過肥年

佢收左皮會唔會係好事呢

對市埸黎講

9upper 郭文貴之前講過， Theresa 落台， 新PM就會劍指中國，BNO將會獲居英手

lady sonia

Jacob Rees-Mogg and Steve Baker of the European Research Group of Tory MPs said: ”Theresa May’s plan would bring down the Government if carried forward.

“But our party will rightly not tolerate it.

”Conservatives must now answer whether they wish to draw ever closer to an election under Mrs May‘s leadership. In the national interest, she must go.“

英磅仲未跌wo

佢走左可能仲好

估唔到郭文貴真係有信眾

留名

英磅依家升緊

郭文貴仲話97年係大陸出幾千億救香港，睇黎要寫入史書啦

貴仔要同班揚一齊出黎先信得過

Brady: May is keen to resolve this as rapidly as possible. The threshold was reached on Tuesday and I spoke with PM on Tuesday evening.

肥仔約翰遜就快做新首相

習總呢？

要睇中國反應先知好壞

邊可能

肥仔搞完脫歐但唔坐正首相，等到而家可以用英雄形象上任

may e molamola

快撚d死啦屌你老母文翠珊

Errr errr

而家個爛攤子仲爛過公投嗰陣
佢會唔會坐呀

果時叫脱歐最大聲就係佢

Sajid Javid都有機會

點解覺得會通過不信任

英國佬傻極都唔會哩d時間搞走may姐啦

有無話要過2/3先通過到？

依家搵夠人搞投票都猛猛緊咁

其實英國依家到底想點 May咁難得先令到歐盟果邊肯俾佢走 個chequer deal雖然係怪啲 但睇得出佢好俾心機滿足班想脫歐同唔想脫歐既人

而家個形勢仲閪過啱啱公投完嗰陣，佢要做晨早出咗嚟啦

The BBC’s Andrew Neil says BBC research shows that more than 158 Tory MPs – the threshold – have said they will vote for Theresa May.

But he points out that just because MPs says they will vote for May, that does not necessarily mean they will.

都係做show姐

冇可能，佢得把口

脫歐派要既係hard brexit；留歐派就要留歐。根本冇空間比soft exit plan，may姐又點會有地位，應付完黨內，遲早會黨外不信任動議

一個扮癲嘅政客

lm

無啦啦強行推遲投票已經係死罪啦

岩睇投過一次票一年內都唔搞得佢，算唔算另類保護法

依家都百幾人話會保佢

如果唔係咪變到澳洲咁款

一年迫幾次？

黨內唔可以挑戰
但仲可以玩國會不信任票
而家已經話DUP唔會支持May

都係個句，英國佬點痴都唔會哩d時間搞佢

兩邊不討好就係呢種

呢個三煞位
就算比你踢走may姐都冇人敢坐啦

佢個deal根本過唔撚到
最後一定會變no deal
依家佢落唔落台都係no deal收場，除非佢肯cancel Brexit，而且如果佢肯cancel Brexit，相信國會大部份人都肯，但佢肯唔肯先

投完exit國會又cancel想點

條肥仔做interview話自己有plan嘛
叫佢去做

依個最簡單方法
起碼未見brexiteer有咩手段做得出
但如果hard Brexit嘅話英國就好實在會有好大impact
點都係搏cancel抵啲
但may姐做唔做得出先？

佢做就no deal㗎啦 brexiteer嚟
雖然remainer may姐做都冇deal過到國會，都會no deal
但起碼有得幻想佢會有second referendum 或者cancel Brexit

而家係兩難局面
有d投左脫既葉公好龍
有d一開始就係玩膠
變左其實唔想脫既人係佔多
但因為公投完要頂硬上
而家PM呢個位邊個上邊個死

屌咁樣彈弓手同香港班建制廢老有咩分別
經濟行先其他果d民主乜撚都唔洗理
全民公投話左脫就一定要脫架啦
你咁樣同寡頭暴政有咩分別

may姐最大問題就係諗住同時取悅所有人
真心不嬲都話脫歐短期經濟一定仆
係希望透過脫歐搵返自主權仲有可以咁樣轉型帶來長期既利益嘛
而家望落去脫歐仆得咁緊要既原因係may姐冇諗住透過脫歐帶來既立法優勢去同其他國家deal
結果就帶來一個歐盟發覺捉住你春袋你更加無力同歐盟deal更加恐慌更加無力同其他國家deal嘅惡性循環

咁就死火啦，到時全香港最低賤人口嘅的士狗、低級公務員、車房仔、維園阿伯，都變bc, 去到英國只會比鬼佬咯口水．

冇可能再投啦，啲mp雖賤但唔會玩到咁大，再公投英國以後都唔使公投了！

點轉，放棄金融業工業，全面轉漁業？

立法優勢
原來冇左歐盟D標準英國經濟就會既時起飛

傻啦, 脫左歐仲點伯周圍辣火頭

係冇哂啲左膠勞工法，可以任意渣壓工人，又可以用啲有毒原材料，user data自由買賣

通過機會有幾大??

想拎挪威更好嘅地位
挪威同歐盟都只係簽左協議
咁樣搞搞下， 分分鐘乜都無
HARD BREXIT 之下，直布羅陀唔駛俾人賣豬仔，唔想有人同香港人有一樣悲慘遭遇

拉登仔唔係支持脫歐既咩。
立場話變就變 笑撚死

直布羅陀班左膠投留歐wo

唔會
一定會仆
但選民已經落左決定話覺得立法權呢d國家自主權利比經濟仆街更重要
你做領導就要諗係點樣仆完起返身而唔係點樣繼續出賣多d國家自主令經濟仆得無咁勁

仆完起番身
我怕你今次唔係仆街係跳樓咋

英國人死又唔係佢死當然口響
班友夠日日話同港共死過la
咪又係得個講字

屌 咁似香港無良老細

短期=廿年

連登經濟政治家

英國政治個PM唔會彈出彈入得太緊要
佢只會繼續brexit落去, 轉軚唔係佢個責任, 而係繼任人既責任
如果佢搞到no deal唔滿意咪換個人

其實我真係唔知你班友諗咩
鬼唔知唔脫經濟好過脫
但公投唔投都投左啦
而結果就係寧願犧牲經濟都唔想國家自主受人操控
唯一可以做就係尊重公投結果(當然仲有下次公投呢d大鑊嘢要過三份二先算喇 )
係脫歐情況下盡量挽救經濟
而唔係好似個小學雞咁玩唔認數再投過/脫一半唔脫一半

個情況下就好似而家公投過左話要港獨
咁經濟一定冚港剷架啦
個政府唔係諗計點樣港獨完恢復經濟
而係諗點唔認公投數/出賣更加多利益比中國令到經濟冇仆得咁勁

你俾下橋黎仲有咩橋囉
除左依家個DEAL

一人一枝核彈， 舊仇新仇一鋪清， super

其實有樣好
就係佢今日cancel Brexit
開先例
以後唔洗止意再有公投 包括蘇獨公投
今日阻Brexit救英國救蘇格蘭
他日蘇格蘭又玩獨立公投，英格蘭一樣可以玩唔認數，或者學eu畀啲閪嘅deal蘇格蘭
之後再唔認數

支持呀
有咩唔支持？佢投咩就投咩，可以唔支持未？連英國首相都冇得唔支持，你想連登仔點樣唔支持？

快d 打仗啦， 好悶啊

咁如果你承擔唔倒公投pass/not pass
點解你要俾人公投做呢樣野
或者一定要公投好controversial好大影響
咁點解唔set 2/3 3/4門檻
如果真係好大民情要求引爆核彈
公投3/4門檻過左
點解唔引爆
點解唔得？

再投過有咩問題
二次公投唔係公投？
如果有足夠人數後悔既咁有咩問題
公投本身就冇憲制約束力

其實現實係，歐盟根本冇得唔畀任何一個現有嘅方案英國，包括加拿大、瑞士、挪威版本，佢地冇依個道理針對一個有好多國家都同佢有生意來往嘅英國。唔存在「分分鐘咩都冇」依個咁「袋住先」嘅邏輯
問題係may姐依家個位嘅soft Brexit，企正係中間，又要「袋住先」但又要「走住先」，又要有custom union，又要獨立於eu咁平行時空，噉歐盟見你玩得寸進尺，仲唔畀個閪嘅你咩（backstop）

aarow's impossibility theorem

獨裁者可以利用agenda setting 嚟操控公投結果

而家最好搵人食死貓質疑當年造票

咁三次公投四次公投五次公投。。。。。有咩問題
咁你要投到幾次先ok
包剪揼三盤兩勝？
5盤3勝？
定7盤4勝
定我想唔脫投到有一次唔脫就ok

其實唔洗公投
公投係一個show嚟
英國公投係冇約束力
所以may姐都話一係誠實啲
第二次公投目的係cancel Brexit就cancel Brexit，大家易辦事（而佢同歐盟睇嚟都傾好咗係要引人撐留歐），依家又要隱晦噉叫people’s vote、又second referendum，佢出師都無名啦

講乜核彈鴉 講番Brexit算數啦 兩樣事都唔同重要性點比

其實依家睇到既係國會既人寧願要Norway mode都唔要chequer deal

想Brexit既就要No deal 直情唔理EU 一鋪過斬艦 都唔要chequer

May姐真係慘 左右做人難 脫曬又俾想留歐既人話唔理經濟想整英國 脫唔曬又俾想脫歐既人話咁同無脫無分別

即刻叫查理斯做國王， 宣布脫歐無效， 然後退位， 讓位比個仔， 搞掂

因為成本問題囉老細
你估唔想呀
所以瑞士一d小鎮仲有直接民主架
法院直頭膠都費事比

Chequer plan一早掃咗入垃圾桶啦
巴打睇嚟跟唔上
佢幾個禮拜前講個Chequer plan俾eu ban撚咗，話冇common rulebook。依家就推咗個eu接受嘅，有backstop（有機會北愛永遠留歐）嘅版本出嚟袋住先
2020前都冇一個永久deal嘅話，北愛就要永久留歐

Norway mode仲ON9唔撚脫

如果下次大麻合法化之類公投，過》反對派要求再公投，俾唔俾？
唔過》合法派要求再公投，俾唔俾？
第二次公投，過》反對派再要求公投

結論：一開再公投先例，成條公投法報廢 蘇格蘭十年後嘅公投獨立夢都同時收皮

一係就政府跟上次民意完成脫歐程序，再公投入歐，咁先會講得通

咁就即係質疑埋選舉投票系統，連依家啲國會議員嘅權力來源都質疑埋=依家個由國會多數派組成政府係偽政權

姐係一句講晒
你係咪覺得係民主社會人地投完票唔岩當權者心水你可以一野dun give a fuck ignore佢
如果係我冇野好講

咁當年金馬偷又授權公投
即係金馬倫呢個代議政制主導者否定成個代議政制？

挪威玩出口石油，個deal真只係啱佢用，佢地又唔洗介意自己啲農產品定工業出口係受咩regulation，又唔洗諗自己同其他國家trade，歐盟都有人買佢石油產品
但英國用依個deal留歐玩死自己

你on撚鳩？
司法 立法 行政
民主唔民主講司法嫁咩老細
關直唔直接民主咩事
直唔直接民主係講立法
姐係國會會做既野架喎

睇個後果啫
brexiteer唔似做得出乜嘢
你可以睇對岸嘅法國
總統一樣可以don’t give a fuck
但市民示威就冇得唔理
brexiteer會唔會？

咁你姐係想官迫民反姐
人地冧善唔反枱革命就唔理人

咁英國人好proud of佢地唔洗流血都轉到民主呀嘛(好似係)
但就係因為冇流血過 英國個階級先咁死...

噉合法合理嘛
國會的確係無上
公投的確係冇約束力
依個就係佢個制度
噉制度以外嘅嘢就係要制度以外嘅方法先逼到佢改
當然唔係「冇後果」，只係如果no deal brexit，個經濟後果係好大，對比之下，cancel Brexit嘅政治後果的確比較輕

而且你用呢個point反直接民主簡直logic fail
唔可以比選民直接投票因為佢d係一班愚昧既柒頭會做一d愚昧嘅決定
但係代議士制度入面
議員係一班選民直接投票選出黎愚昧嘅決定
一班愚昧嘅決定就可以做一d聰明豆決定
咁照咁講bypass左一班愚昧既選民仲好啦
起碼出來既議員唔會係一班on9選民嘅愚昧決定岩唔岩先
所以你望下功能組別果d議員個個幾醒

所以唔係「冇後果」
但brexiteer如果連法國嗰啲示威都做唔出
噉的確可以搏下走數唔救返經濟

合法唔合理囉

民主制度就係大家決定去做咩
但而家公投完話要脫歐
你當權者唔想就少數人override左人既決定話法律批准我咁做
咁民條j主咩

其實問題係好多議題唔係一邊「聰明」，一邊「蠢」
觀點與角度問題嘅話，其實一樣係解決唔到
瑞士點解成功，好大可能係本身佢國家有錢，噉有錢又唔影響生計，一人讓一次有咩問題？但掟去其他國家就唔得啦，淨係做服務業嘅中產睇嘢角度同做生意嘅睇嘢角度都可以好大分歧，何況窮人？

民意一早轉晒軚啦，你有冇睇d民意調查

英國嘅民主制度係喺國會
公投係冇約束力
唔係佢國家嘅制度
當然可以唔承認啦

如果成個議會一心想反公投決定 咁個議會已經代表唔到民意 英國都唔係民主社會了

如果齋民意調查ok就唔洗公投啦
最準既民意調查就係公投

笑死，民意一早轉晒軚，就係因為要向呢d人交代所以議會入面先咁多人企硬

英國既權力法律上來自事頭婆
實際上來自選民
就算國會議員權力都係來自選佢既選民
所以你話可唔可以唔承認

有冇live睇？

唔係所有野都聰明就得
英國/香港係義務教育著手，用校網令窮人連地區名校都入唔到，永遠無辦法上流

係好聰明，但只會令人想嘔囉...

個公投已經幾年前，事後大把人呻笨，你冇睇新聞 ？

但你只要一go against referendum results就會有brexiters係度嘈，到時就係一個永遠都唔完既loop。你要uphold democratic values既話你就要預咗有時人民會做咗所謂錯誤既選擇，but you need to deliver people’s will。

諗起英國人briexit完先google eu, 高雄人選完市長先google九二共識

咪啫係可以囉
如果講制度，就一定係國會無上㗎啦，冇得拗
但講制度以外嘅嘢（公投）
就要衡量下個後果
制度以外，冇嘢可以評到佢「合唔合理」，噉就不如揀合制度、又合整體利益嘅方法把

個個都話 no deal 機會極低
有冇跟開巴打可以評論下
是咪真係全無可能爆大冷

觀點與角度問題
英國係好傳統嘅階級社會
上流社會嘅人梗係會想自己永遠都係上流
下流梗係想政府嚟幫佢打破社會不公
有限資源下，噉一定係有一邊唔開心
又唔似得北歐同瑞士嗰啲咁左咁有錢

cameron再上台啦應該
英國放棄脫歐

如果國內有足夠聲音 二次公投有咩問題
Set個harsh d既題目已經夠做
例如2/3 vote stay既先算

民意調查信得過，當初就唔會脫到歐同侵侵會當選啦

下有咩關係
而家係個制度入面玩咋喎
咁侵仔輸popular vote都做到總統係咪又唔係民主

係班民選精英決定要賭一鋪大既去決定Brexit呢個議題，結果真係出事仲要俾人發現一開始冇plan過咁濟。而家就算真係majority against Brexit都好，咁樣彈出又彈入都已經足夠令人失去對呢班精英，甚至係成個制度既信任。

係制度入面玩係一件事，但人民ultimately信唔信呢套制度既本身係另一件事。有啲嘢制度入面係冇做錯，但俾人民既感覺係depart from people’s will and order，咁已經足夠失去信任。

得罪講句大部分人都只係想得到自己想要既結果
而且2nd referendum一樣都係民意選擇
提高個門檻黎投咪得 等brexiteers輸得心服口服

我覺得個問題無去到咁複雜，之前投brexit其實都無足夠資訊去直接顯示soft brexit嘅後果⋯⋯

如果大部分議員覺得may姐玩嘢傾個柒deal 咪罷免佢繼續傾囉

如果大家(大部分)都覺得呢個已經係最好嘅soft brexit ，攞呢個方案出嚟公投多一次其實都好合理啫

其實之前有啲留歐派嘅人已經講左二次公投只比人揀may姐個爛協議同remain，而唔會有option 係既唔要may姐個deal又唔留歐(即係一個clean break)。而且搞到公投呢樣野變成一個neveremdum 本身就係極不民主，可以講係輸打贏要，亦有唔少投留歐嘅講過話既然輸左就應該尊重個結果get on with it。同埋公投之前跟本無論留定脫歐派都話都話leave = leave the single market + custom union，而家就話唔係咁，令到班選民覺得班政治家跟本係離地外星人同佢地啲平民完全disconnect，然後對制度失望同唔再參與，長遠咁係一件極唔健康嘅事。

唔會過啦
過半MP已經公開講左唔會隊鳩may

大家頂佢唔順/ 覺得佢廢係一件事，但大家都想佢食埋脫歐件事嘅各種屎屎尿尿、等件事 settle 咗先走

一脫咗歐冇耐
就即刻趕佢走
啲咩屎就全部畀晒佢食
做埋歷史罪人

順便可以賴埋女人做唔到leader

就算今晚俾人迫左落嚟
有邊個會想上去食佢盤屎

日日搬全家人一齊返工俾人屌都唔掂

不嬲少數服從多數，依家希望留歐既好明顯係多數，唔好話國會反民意，國會班人餐飯都係嚟自選民d票 連登個班人，成日話咩搞第二次公投就係違反民意，有第二次就有第三次 大佬，首相都係選民投架，隨時可以vote them out
究竟你地係班揸住bno想報復英國既柒頭定係五毛

大多數情況民調都係啱，用冰山一角例子駁嘴同愚民有咩分別 皇巴拜祖psg都會輸波，不過大多數都係贏

仲有半個鐘就有結果

May 姐贏面好大wor

又唔係真係想佢走。。。係面達下覺得佢個人同佢個雕唔掂之嘛

200 對 170

又無事喎

補source

嘩我以為得100飛上下，都幾險

117 Tory MPs voting against May is a clear sign that she’s not passing a Brexit deal anytime soon.

畀工黨狂屌死都唔攞個恊議出黎

Theresa May wins with 63% of the vote, still leaving 37% of Conservative MPs who oppose her leadership.

但second referendum 一定係做show噉做
一嚟本身已經有權
二嚟公投根本就有約束力
噉不如直接取消，過國會吧

樓上話留歐既好明顯係多數，係點得來，

May wins confidence vote

樓上讚成脫歐二次公投 仲要屌人五毛

比得你二次 到時一定修憲

乜你覺得有supermajority support for remain？

話要投第二次班友都on9
投得第二次就有三四五六次 就算9成日贊成都會有人鬧
投左就要尊重結果 話投第二次果啲連投票資格都冇

脫完即日再公投要唔要入歐點睇？

點解咁憎may姐
脫歐 係好事黎

May姐無事是否on9

你試下去英國揾野做就知

因為佢跪低賣國deal囉

但中立d講 佢做咩決定都會有一半人嚟屌, 根本就食硬死貓

幾驚佢俾人拉落馬無人做brexit

爛show一場俾歐盟睇, 等may姐去歐盟乞票啫.

講真成個英國政壇都無人諗到點搞.

經濟已經事少, 成個英倫三個支解先係最大獲.

佢唔deal
最後個又咪係散
睇住大英支解都算幾花生既事

北愛邊界, 蘇獨

hard brexit經濟收皮好似相對事小

之前話真係脫勾
蘇格蘭又會黎多次公投
倫敦又話分割出黎入返歐盟

今次單野 又係玩野無成本 唔係唔玩呀
結果就全民找數

成班脫歐弱智人士仲講咩捱多陣就會好

粉身碎骨又點會好呀

直布羅佗既參與權又放棄埋

根本脫歐先對英國主權力大減
全世界都可以練住英國春袋行

弱智豬隊友就係呢班

留意到次次都係後生俾baby boomer玩返轉頭

而家英國國會群魔亂舞 全部都係政棍 特別係話要第二次公投果d政棍

bno個 British 都就快變成蘇聯咁解散，過去式

可能冇埋效

利申 bno

仲記得當初脫歐公投過左嗰陣，舊登時事台班友猛咁話支持，一個二個一廂情願咁當脫歐係港獨咁

所以叫右膠

我唔知我有無理解錯
直布羅陀只係俾個權西班牙
等佢地有say

其實脫歐原因不外乎幾點:
1. 取回司法權 以及 經濟政策權
2. 移民問題
3. 同埋覺得英國可以攞更多著數

某程度上 英國決定脫勾
並不是錯誤
只不過唔係呢個時間點 唔係咁樣做
而且 相對脫歐好處 係咪真係大過留歐利益呢

本身卡梅倫就無諗過脫歐公投真係可以通過
佢就醒喇 過左就辭職
等你地班人自己食屎

班選民仲ON9 話乜撚野我只係想表明個態度咋
唔係想脫歐 以為其他人都會投反對
自己想玩野 先投讚成
仲有班人走出黎話要進行二次公投
真係越黎越肉酸

因為呢班人好多時只係識講公民權利
但好少會講公民責任

呢班人又未必係政棍
事實上 英國想脫歐 要兩年內達成協議
內與外 我都唔認為兩方企硬情況下
可以傾得成

脫歐同港獨一樣
長痛不如短痛
唔做手術訓番幾個月醫院，你擺多幾年就生cancer 死

你係咪想講uk

而家好似硬脫、軟脫、唔脫都係屎

成件事個timing錯哂

會唔會發生最壞情況，北愛同蘇格蘭獨立留歐、英國同威爾斯脫歐

愛爾蘭統一大機會好多

上面先又有一個當脫歐係港獨

脫勾成功
應該蘇格蘭會黎多次獨立公投
之前咁多次獨立公投
雖然有好大一部分人係想獨立
但中間派別亦唔少
所以經英國方面許諾好處後
咁多次獨立公投都過唔到

但係真係脫勾 果班中間派別去向成疑
所以再黎多次獨立公投
通過機會應該會上升唔少

北愛同威爾期就比較難講
雖然佢地都係留歐派佔多
但係係咪去到要獨立入返歐盟
呢個又真係好難去判斷

sorry應該係話bno護照封面 個國名要大改

又唔再 united kingdom, 又冇 northern Ireland

her Majesty又年事已高

北愛獨立加入大英國協有冇可能？好似澳洲咁

對老野咪好囉，後生仔就食晒屎

又陣痛論

兩個唔同case黎
不過如果北愛真係獨立
的確係有可能重新入英聯邦
向英國示好 以維持關係

全地球後生都係俾baby boomer出賣

咪講左，到時如果英國人察覺到會搞到未來多左公投，咪vote them out囉，用選票發聲

其實投第二次唔係唔得
不過要再進行大選 而結果係支持舉行第二次公投既政黨獲勝
咁先至有進行第二次公投基礎

但係英國就算可以搞第二次公投
歐盟會唔會鬆手 俾你彈出彈入
擺到明 歐盟係要殺一儆百

eu court 話英國可以單方面中止脫歐

呢個故然之係一個炸彈
不過 會唔會上訴呢
等睇戲

咪撚on9
選完又話察覺到歐盟仆街再選？

如果無條件 可以無限公投
其實所謂公投 根本就無意思

琴日pmq有個工黨政棍講左佢地想點啦
不信任動議否決，等班hard brexit人士收皮
之後再否決埋may’s deal，等文翠珊收皮
工黨根本為自己政治利益，完全唔care brexit

無限公投即係輸打贏要
完全違反民主精神
而家d政棍面皮厚到想唔理脫歐公投結果
看風駛𢃇
真係要譴責番佢地轉頭

上面都講過
想再搞公投唔係唔得
解散國會 提前大選
變相要市民去投票去決定
是否要進行第二次脫歐公投

建立於呢個基礎下
再次公投 其實都仲可以接受

如果二次公投後remainer贏左
又到brexiteer嘈三次公投三盤兩勝
百年民主老國信譽破產

頂你 究竟明唔明，如果多數選民唔想搞第三次公投or more，邊個夠膽搞呀

最佳民意代表就係公投
所以有班契弟話留歐多D 真係
睇報紙就當民意係邊一邊多

明明係脫歐多D ， 而家只係簡oft briexit or hard briexit

唔靚

二次公投即係話比世界知英國既民主係幾咁兒戲

依家情況可能係45% hard brexit 40% remain 15% soft brexit, 無人讓步跟本唔會有majority soft brexit 似乎係折中辦法但係無ranked choice voting 下亦唔會有majority

1 公投已經係最佳民意
2 同我引用報紙話留歐乜乜乜，
報紙佬做嘅調查一定唔夠公投嘅代表性
3 呢度留歐派人士， 話留歐佔多數完全係9up,
報紙佬講嘅就係事實， 咁美國總統係希拉莉啦？？
4 呢度唔係討論 脫歐公投 黎

班留歐人士 係咁講脫歐會好差 乜乜乜
留歐會好好好， 可唔可以收下皮？ 公投完成兩年， 唔好怨婦上身得唔得？

如果公投一開始講到明係hard brexit vs remain 就唔會有問題。但hard brexit, soft brexit, remain 係3個完全唔同嘅choices, 用yes/no question 去解決一條multiple choice question 本身已經on9, 依家跟本口同鼻拗。hard bexitter 話brexit means brexit, soft brexitter 又話只要當初投brexit 嘅選民入面有3-4%係支持soft brexit, 咁大多數人已經反對hard brexit, Remainder 又話當初remain先係plurality, 跟本唔會有結論。依個係logic 嘅死結，同民主無關係

輸打贏要問人明唔明？

咪on9
同一件事投幾次你都講得出?
猜包剪揼三盤兩勝呀?

佢講野成個弱智仔咁

卡梅倫拍拍屎忽就走左去, 條友係咪千古罪人

我真係唔知邊個弱智喇

留歐撚日日遊行好撚煩